金融界MT 討論區

其實做兩年MT之後如果出黎搵番同行會唔會當你係fresh grad?

唔會。

此post 已完。

有冇人為左MT rotate 完之後個headcount 煩惱緊

年中大把人搵唔到靠山

後果會點？